推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

轉載於polyu secrets facebook
以下係9月7日墜樓事件的六大疑點
各位同學，特別係fce嘅麻煩花少少時間睇下🙏🙏🙏
懇請有連登ac的巴絲轉發
/////////////晚上7時許，警方接報一名男子倒臥在理工大學八期校園（Z座）南座地下，頭部有傷，當場證實死亡，初步調查發現，男子相信由南座11樓的空中花園墮下，理大證實死者並非該校學生。理大校董會學生代表李傲然引述現場消息指出，該名男子身上只有香港專業教育學院（IVE）的學生證及身分證，未有理大學生證。現場消息指，一名男子從Z座11樓空中花園墮下，該空中花園為一公共空間，非理大學生亦可進入。現場未有發出巨響，懷疑男子墮下時先跌在樹上卸力再墮地。警方到場後封鎖現場調查，有男女親友到場認屍。//////////////
疑點一：男子唔係poly學生，更非建築環境學院學生，為何會走到理大嘅一座偏遠block跳樓(天橋未整好，要落地底再上) ［見圖一］
疑點二：即使特登去z block跳，為何識得走上南座11樓的空中花園，fce學生應記得year1初來報到，嚴重覺得z block好L難行，要上南座11樓需要係4樓轉電梯，或者係走後門搭唯一上到11樓嘅電梯(外人冇可能會知)
疑點三：星期六成座根本冇乜人，又會咁岩選個少人的時候跳，而唔去Y core，都係高樓大廈，但多d人流，愈少人其實愈大機會俾人安排自殺
疑點四：點解唔睇cctv？既然關乎人命，z座又係新起，個個位都有cctv同自動開關，前後門都有，實影到佢點上11樓，除非poly一齊做場大龍鳳
疑點五：如果有搭過後門既電梯會知道，係可以直上十幾樓，而g/f係垃圾房同車路，會唔會揀Z座原因係因為方便運送，仲要直出到高速公路 ［見圖二］
疑點六：跳樓會冇聲？
未清楚：有冇可能是ive香港專業教育學院，混淆左poly hkcc專業及持續教育學院的學生，所以錯地方呢?"

延伸閱讀

［圖一］

如當時天橋未整好，去Z座要落近Y座地底隧道再上
可見Z座離main campus有一段距離 可以話係獨立一座
［圖二］

五大訴求 缺一不可
還望義士沉冤得雪

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

好奇怪
跪求真相水落石出

推

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

push

Bre soc召喚

推到有cctv

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相
簽阿

再推

點樣可以拎到cctv

Facilities Management office (FMO)
聲稱
We operate 24-hour Campus Control Centre with Security Surveillance and Access Control Systems. For safety and security purposes, most of the premises are under CCTV surveillance. If you wish to access particular locations beyond the opening hours, please contact the corresponding department for proper arrangement
More Information
Please contact the Campus Control Centre

Tel no. : 2766 7666

For Application for building access during closing hours system

Operation of 24-hour Campus Control Centre

The Campus Control Centre (located at P111) operates 24 hours and is responsible for all security matters within the University. If you need any services from the Centre, please contact the following:

Tel no. - 2766 7666 or ext. 7666 (24 hours)

Tel no. - 2766 7999 or ext. 7999 (Emergency)

OR

using the “Emergency Telephones” installed throughout the campus buildings which are directly linked to the Campus Control Centre.

Emergency Handling and Disaster Recovery

The Campus Control Team possesses requisite competence in dealing with emergency incidents and bringing disasters to their recovery effectively and professionally in accordance with laydown instructions/ procedures.

cctv都冇

poly嘅同學仔可以去P111問下有冇當晚cctv睇

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，Fact checked 事件/YouTube影片，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

推聯署

好似話學生會跟進緊

Push

一齊推到有cctv

該名男子身上只有香港專業教育學院（IVE）的學生證及身分證

推到全世界

學生會試吓搵毛EE告上法庭。到時各單位為求自保，爆大鑊，一還死者公道。

Push 一直覺得Z好少人會去

推到聽日 繼續推

外人甚少會去咁遠
可能連Z座係邊都唔知
過完隧道仲要行段路先到入口

最後推 晚安

push by p

自己推

ppppp

校方點會無cctv?

Poly 學生會有無機做到嘢公開CCTV?

推到有真相

知唔知邊間campus的ive生
如果唔係附近的ive學生..一般人應該唔熟poly路

屌 乜7 CCTV都唔肯交
黑警大撚晒屌你老母殺人當飯食！

on9黑警

新屋嶺手足，大家記得你地，大家幫手推一推新屋嶺post,多d人討論先係做實事第一步，要多多多人關係

Pish

推推推

自推

真心去z次次都好似千里大長征
我係佢跳樓都唔會特登去個又難去又多cam嘅地方啦
更何況係外人

似係毅進仔先會搞錯嘅情況

毅進同事成日都唔留意周圍有冇cam

真係超可疑大家唔好忘記追依條線
Z座好複雜又新有乜可能冇CCTV影到

Poly Su廢到似藍底
仲望佢會幫手到攞cctv

推！

事發當日四樓好多人溫緊書做緊野，如果係被自殺一定係貨lift上

ps tvb有記者來採訪

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

件事我地可以點幫手？

Facilities Management office (FMO)
聲稱
We operate 24-hour Campus Control Centre with Security Surveillance and Access Control Systems. For safety and security purposes, most of the premises are under CCTV surveillance. If you wish to access particular locations beyond the opening hours, please contact the corresponding department for proper arrangement
More Information
Please contact the Campus Control Centre

Tel no. : 2766 7666

For Application for building access during closing hours system

比啲壓力FMO
條link要poly學生先入到

tvb

再推 晨早都冇人推

推到有真相！要睇cctv

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

智慧燈柱與被自殺的關聯

曾與黑警，在公開場合發生沖突，被智慧燈柱記錄的。
若通過人臉識別，找到身份、住處，黑警係咪可以為所欲為？

而家巿民只是苦無証據，但實在太多稀奇古怪被自殺案。
希望，有份處理屍體的不同人，能留起重要線索，在許可的情況下跟進。

巿民可否情商附近商舖提供 CCTV呢？仲有無其他可行方法？
否則這類被自殺案無日無之！

返學推

大學範圍推唔到CCTV?

個人覺得依個會比搵高女士同四眼EE容易

殺人政權

喂
佢都有同學掛？

一 齊上課那些？ 沒一個說話？

定還是連個身份都假...

推 唔日日推就會唔記得咗件事

推阿

9月6日係831頭7 夜晚旺角清場，到9月7日凌晨1點幾兩點，popo係z blk附近擺rb 唔知關唔關事

冇聽過呢件事 推到多啲人討論

點解會冇人講?其實睇新聞最令我覺得奇怪既就係依單

當晚我接緊仔女，所以留意channel啲rb消息
第二朝就話blk z就有人死，所以印象好深刻

因為我出咗去冇睇到直播，事後睇返當晚啲news，有呢條大家都一定睇過嘅片 ，呢條如果冇認錯就係poly對出條路

好彩有fw畀其他家長先搵得返

我冇睇直播唔知當時手足流向，嗰時我睇到個msg第一下反應就係覺得好奇怪，因為手足成晚都喺旺角太子油麻地一帶，點會冇啦啦走咗過去紅磡，仲要咁大警力去守呢條路？又唔係啲乜重要道路必經之處

覺得有需要開新post再推 呢個證據幾重要

再推阿 食飯都冇人推

有cctv就睇到警畜點殺人滅口

推啊

仲有lift cctv阿

有新證據 推到有CCTV [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

幫手推新POST

有新證據 推到有CCTV [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

推呢個

幫推呢個

推！ 果邊大把cctv!!!

Up

希望唔撚係poly都同班狗合作

日日推
唔好忘記

推啦

接連自殺事件市民自發關注組

好撚鬼

推
唔好忘記半個月前嘅大量浮屍及跳樓案

Poly su做到嘢未？

推埋呢個poly嘅cctv

推呀

冇乜人知嘅證據

lm

poly嘅學生係時候做嘢拎cctv啦
唔明點解過左成個月都冇人逼校方交cctv

學生會收左皮係點解

su食撚屎啦

冇人推poly

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

推 好似連死者資料都冇咩人提

又係冇家人冇朋友

除咗推po
去VA屌下SU都好

推到埋土回應

SU廢咖
紅底咖
交su fee托柒阿

su廢唔代表poly人廢
迫佢哋迫學校交cctv啦
poly人唔做嘢 外人好難幫手咖

poly咁多支soc

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

如果真係 IVE 學生，又係九月，
會唔會同陳彥霖案相關？

全部都係要推

1名31歲姓鍾男子，被發現倒臥於紅磡理工大學Z座地下
死者身上有香港專業教育學院學生證及身份證

推唔到都推

Poly有冇關注組其實

冇

we need cctv

推左先

push ar

我都覺呢個case有可疑

推到su做到嘢做唔到就去圍佢回水

Push poly同學仔

cctv

poly仔做野啦

cctv呀

而家黑警要玩死人，根本就係話都無咁易，
Step 1: 求其揾個藉口捉你
Step 2. 拉你去差館後樓梯傾心事
Step 3. 自由發揮.......
Step 4. 被指控攻擊黑警？
Step 5. 洗定個八月十五等坐監？

利申：黑警宇宙No. 1

依家會唔會太遲

就算遲都係SU欠死者同大家一個交代
佢成個月前有出過fb post
結果不了了之

真相

屌你老母SU做嘢未

呢單野又好鬼

唔係針對SU
我只係針對唔做嘢嘅SU

推

-----------------------------
香港人抗爭日程表

(嘩唔睇唔知 原來日日有活動)

Poly係垃圾
I大先任大學

調查完未

痴撚線

屌
SU幾時做野呀
咁L奈

poly仔做野喇好麻